陳浩天：見連登咁多人反加泰集會 又話驚乜驚乜，都唔知係咪五毛

批評我就係五毛

天哥好波

天仔

原來所羅門係五毛大佬

前排time批評天仔就係fake news

Push

天哥有武裝部隊

講獨派首席五毛

佢屌鳩連登仔唔敢繼續搞臨時政府

究竟獨派係咪淨係得熱血

我信天哥㗎
希望佢可以係Twitter 鬧爆所羅門五毛

睇最新果條tweet啦

最撚心術不正既人

陳浩天屌鳩劉穎匡:算，都散撚晒

支持宣讀臨時政府宣言，呼籲廢除中英聯合聲明

《國際人權公約》第1條 第一句：
所有人民都有自决權。
All peoples have the right of self-determination.
(Article 1, International Covenant on Civil and Political Rights)
我要聲援Catalonia。

劉穎匡 周竪峰你地成功左啦，而家大家集中討論你個加泰集會

即係點

天哥

細心一想，其實支共出盡奶力，抹黑加泰集會，是因為加泰人的苦難，與香港人十分相似：中央否定地方自決；政治問題法律打壓；重判反抗領袖；中央接管地方政府；黑警以暴製亂；納粹黑社會聯施暴。
打擊香港人聲援加泰人，就等於打擊香港人反抗支那。

我認同 所以更加要去 讀埋臨時政府宣言

講獨派永遠唔識答既問題
點解決中國唔會軍事報復香港
點解決中共唔會經濟報復香港
點解決香港入面反獨派既內亂
我當你d黑警歸曬隊 又即刻比你獨立到
呢班人有能力解決呢d問題咩?

我從來唔反港獨 係反呢班無能既垃圾

陳浩天有佢既計劃!

批評你

$0.5成功過數